%        File: membrete.tex
%     Created: lun nov 10 11:00  2003 C
% Last Change: lun nov 10 11:00  2003 C
%
\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=4cm,headheight=4cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[spanish]{babel}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{setspace}


\newsavebox{\mylogo}
\savebox{\mylogo}{\includegraphics[width=2cm]{escudougr}}



\newcommand{\tlf}{}
\newcommand{\pais}{}
\newcommand{\nombre}{}
\newcommand{\fax}{}
\newcommand{\email}{}


\lhead{
\hspace*{-2cm}
\vspace*{-1cm}
\begin{minipage}[t]{4cm}
  \begin{center}
\usebox{\mylogo}\\
\tiny{\textbf{\emph{Máster en Genética y Evolución\\Departamento de Genética} \\
Facultad de Ciencias\\
Universidad de Granada \\}}
\end {center}
\end{minipage}
}



  \cfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\begin{document}
\doublespace

\vspace*{2cm}   
Miguel Burgos Poyatos, Catedrático de Genética del Departamento de Genética de la Universidad de Granada,

\begin{description}
	\item[INFORMA:]Que Dª fulanita de Tal ha completado un total de 140 horas de estancia en mi laboratorio para la realización de un periodo de prácticas dentro el programa \emph{Erasmus}.
\end{description}

A petición de la interesada y para que surta los efectos oportunos donde convenga firmo el presente INFORME en 

Granada, a \today.

\begin{center}
\singlespace

								\includegraphics[width=7cm]{firma-miguel}
							%	\vspace{3cm}

								\vspace{-0.7cm}

Fdo. Miguel Burgos Poyatos

Coordinador del Máter en

Genética y Evolución
\end{center}
\end{document}
 
